天水圍出金鐘有咩車出到去？

諗住聽朝7點出去
但係知鐵路一定會封

967 日日搭

順帶一問，寶琳將軍澳又有咩車出到去金鐘？

690

Uber?

自己撳 app 啦，仲問人

我會搭頭班969